> #Rossum

> Praha
> Lucia Tomašovičová lucia.tomasovicova@rossum.ai 771167824
> - automatické zpracování faktur

> #Phonexia

> Brno
> Míša Křečková	michaela.kreckova@phonexia.com 721927480

#kiwi

hlavně Brno
Monika Dúbravčíková monika.dubravcikova@kiwi.com 727818739

- vyhledávání spojů
- docela korporát
- dostanu test na tři hodiny

> #ezpada

> Praha
> - trading
> - analytika
> - vymazlovat co spáchali data matláci
> - můj šéf by byl ind

#Pure Storage

Praha
- dělaj cloudový úložiždě z SSD
✓ dostanu test na 75 minut

#RWS Moravia

Brno
- lokalizace
- test s Flaskem
✗ prý to již obsadili, ale kdoví

#Seznam

hlavně Brno
Nikola Sabaková nikola.sabakova@firma.seznam.cz 724443596
Jana Bohuslávková jana.bohuslavkova@firma.seznam.cz 724443824

- 4.1. 9:30 pohovor
